笑能死，比我捉到個校台會員扮鍾意天竺鼠車車來溝女

男人老狗你好唔意思呀

pui><

有學生話我個樣似人中之龍啲中boss

人中啲人個樣好膠

呢個唔係樓主。
相中人根本唔得閒，家庭美滿，要照顧老婆又要湊女
兩母女郁都唔郁，全部要一手包辦
最主要係佢已經完全脫離左塵世俗事
阿彌陀佛

你好意我心領
算啦瞞唔到佢哋嫁啦

我連樓主暗o瀨屎都知
我會唔知佢邊個?

點扮即係又哨牙又唔着衫四肢跪落地郁下郁下

大佬呀香港識字率過95%架
點撐你呀

差兩隻字咁撚計較點成大器啊男人老狗

死都比你拗返生，勁！
你不如去做官！